開始想係社會上抹殺自己嘅存在

開始一步步咁del自己社交媒體
由唔熟到熟咁慢慢unfriend人 del/lock有自己嘅相
去到依家連所有account都想刪 ig fb snap chat
連whatsapp telegram都想del
唔想再識人 唔想同人交往 想自己一個隱姓埋名冇人識冇人聯絡到

我都係一樣咁

Tg me lch333

我無玩過sc，已經del咗facebook、ig、tg
得番whatsapp用嚟收更表，同埋成日上連登
電話長開勿擾模式

過得好舒服，每日都係自己一個

我鍾意你個名套漫畫

i want to disappear

我都好鍾意 好鍾意johan

唔洗揾食？～你上面講的我都少/冇～但公事要用你都冇得 said no

最憎係成千followers但永遠得幾十個likes
其他人就明知睇到你個po但唔like
好似俾人監視住咁
唔知點解香港人先係咁
台灣普通人一個at least都300個likes

唔太關事 我唔在意其他人過成點 我只係想呢埋一個人

估唔到有人識

我都係
Delete 晒Facebook ig 所有相
Whatsapp quit 晒group
Delete 晒所有朋友

只想個心平靜下
同吸收自己想知既野

quit gp del fd太明顯 直接刪app刪acc比較快

落街做露體狂咪得囉

點會冇人識，咁好睇嘅野

lm

我都想，不朋友冇伴侶，只有翻工

點解要咁做

利伸: 冇人搵

我試過
覺得舒服d就照做唔緊要

由中學開始已經係咁

我都係中學畢業個排開始變成咁